北角街坊入一入黎

我知道北角一向係深藍重地
但剛剛區議會終於有一區成功踢走建制

C15 寶馬山 邵家輝 自由黨 立法會議員
C16 炮台山 羅榮焜 香港島各界聯合會
C17 城市花園 許清安 香港島各界聯合會
C18 和富 郭偉强 工聯會 立法會議員，前民建聯成員
C19 堡壘 洪連杉 民建聯
C20 錦屏 蔡素玉 民建聯
C21 丹拿 鄭達鴻 公民黨
C22 健康村 鄭志成 民建聯
C23 鰂魚涌 丁江浩 民建聯

今日見到黑社會出黎打人 夜晚睇返有深藍市民落去話支持警犬 果下真係好心痛
北角街坊你地可唔可以好似各區幫手一齊屌走啲警犬?

利申: 果個時間係銅鑼灣返北角 去緊狗屋條線

推